我可以永遠笑著扮演你的配角

在妳的背後自己煎熬！

找數先啦

墮進美麗愛戀裡 遇著你困住我思緒
我暗心花放 卻不敢照直講 太彷徨

那雨後的冷意 昨日也一樣濃

扮演插針的角色？

牙積士今晚贏到皇馬 我表演針插龜頭

bb做咩叫春

武磊

針拮龜頭既煎熬

廢閘

收嗲啦走數廢閘

好想念她

幾時找數

碎左？

點解有力叫春都唔去溝下

好想碎一次

你咁樣同問一個自殺嘅人點解冇勇氣生存一樣

針插龜頭後再扮配角應該會似d

張宇大哥

啱啱個星期六公司春茗比人車輪戰收能左皮

飲到訓著咗

呢首好多人識啦

好耐冇掂過

笑咩牙庸醫